usb頭耳機插手提電腦，用唔到，求解。

不斷無法辯識，我用緊win8.1，耳機個usb插頭係2.0，點算？

裝咗driver未呀

Linux用家路過

咩driver?

？

usb driver